連登仔又炒車 Panasonic 出左聲明話供貨正常啦

Panasonic Corporation of China

連登三毛又炒車

最尾果兩句做多咗喇

我们将严格遵守松下所在国家和地区的相关法律及合规条例的基础上，持续向华为等中国客户销售商品和提供服务

咪即係淨係可以賣冇美國技術成份嘅野囉
咁你話仲有幾多野可以賣

松下賣d低端技術有咩問題

D派註代表都未走, 唔咁出聲明好快比人扣留

好似兩樣黎 PAN記半導體
唔係電器 兩樣野黎
CANNON 相機 同 CANNON ENGINEERING
唔通同一個部門?

美中和好，反中撚炒哂車#2 -- 回憶小子

樓豬想做下一個？

講事實又唔撚啱聽
惡撚到你呢

提下你唔好重蹈覆轍
惡撚到你呢

日本Panasonic周四表示，基於安全考慮，終止與中國電訊設備生產商華為的業務往來。

相關新聞：【中美貿易戰】美國制裁中企名單擴大！中國AI公司或中招

Panasonic向華為供應電子零件。Panasonic發言人弗林（Joe Flynn）表示，已停止與華為及其68間關聯公司的生意來往。弗林表示，昨天公司發出內部指引，全面執行有關指示。

美國政府宣佈制裁華為後，華為面臨美國及盟友全面封殺。Google、英特爾（Intel）、高通（Qualcomm）等美國高科技供應商，紛紛叫停向華為供應配件產品。美國微軟、日本三大電訊營運商、台灣的中華電信及英國電訊商EE等，亦相繼叫停華為產品的銷售。

最尾個句擺明中国人寫

Panasonic發言人弗林（Joe Flynn）表示，基於安全考慮，公司昨發出內部指引，全面停止與華為及其68間關聯公司的生意來往。

總公司發言人同分公司聲明你信邊個？

Panasonic 支那想做25仔
唔驚總公司過嚟收你皮

日本松下電器宣布中止與華為所有業務來往

有日本企業響應美國封殺中國電訊設備生產商華為的行動。

日本「松下電器」（Panasonic）宣布，即日起中止與華為及相關子公司的所有生意來往。

松下電器的公告說，會依據美國政府的禁令，停止與華為及其子公司的業務。發言人表示，集團主要向華為供應電子零件。

日本Panasonic周四表示，基於安全考慮，終止與中國電訊設備生產商華為的業務往來。

Panasonic向華為供應電子零件。Panasonic發言人弗林（Joe Flynn）表示，已停止與華為及其68間關聯公司的生意來往。弗林表示，昨天公司發出內部指引，全面執行有關指示。

美國政府宣佈制裁華為後，華為面臨美國及盟友全面封殺。Google、英特爾（Intel）、高通（Qualcomm）等美國高科技供應商，紛紛叫停向華為供應配件產品。美國微軟、日本三大電訊營運商、台灣的中華電信及英國電訊商EE等，亦相繼叫停華為產品的銷售。
法新社

【華為危機】日本Panasonic 終止與華為業務往來

係咪講緊電飯煲， 風扇， 鬚刨同埋冷氣機炸

CANNON係一碌炮
相機牌子叫Canon

係，正式企業聲明唔會咁擦鞋，仲要擦敵國

聲明係被強國挾持嘅 (蟲下強國)

觀音牌

支那分部同日本總部夾好未呀？

米同Lenovo個tone一撚樣lor

多謝改正

每人放一個系頭頂

💡
😮

Communications specialist with experience in public relations, digital communications and professional accreditation in Interpreting and Translation (Japanese to English)
Aspiring to create a world that is more accepting of diversity.

松下電機定松下電器？

賣product例如LEDTV LED light bulb 電風扇又點會唔賣？

低技術嘅嘢根本就無所謂, 大陸自己都做到,
但無 CPU、無 RAM、無 OS 呢啲先大大鑊

識鬼日文咩

淨係賣下家電

Chipset全部斷貨

パナソニック ファーウェイと取り引き中止へ

炒車？？？

蟈分部係假野，定已經俾人創咗？

佢地識鬼分電子元件同電器分別

呢個post又做binc

大大力bin
唔好停
睇CCTVB真係教壞人

由今日起Panasonic支那分部將更名為chi na sonic

講真相比你聽又話人地惡 笑撚死人咩
好心你啲三毛比啲心機啦 個個post都比人撚狗咁撚

柒左啦依家 比心機開多幾個post搵錢啦

松下

華為新機將唯一可採用的閃光燈技術

分部班芝麻人一時愛國心慶起姐
不過本部會繼續做野

擺到明係一張畀大陸網民打飛機嘅memo, 你放上嚟把撚咩!

樓主幾時出嚟兜？

支那狗柒少一陣都唔撚得嘅

又一個回憶小子

btw樓主去左邊, 上面好多假新聞假公布等緊你駁斥架

【北京時事】パナソニックの中国子会社、松下電器中国は２３日、中国通信機器最大手の華為技術（ファーウェイ）との取引に関し、「ファーウェイに対するパナソニックの製品供給は正常だ。ファーウェイは重要な協力相手であり、同社など中国の顧客への商品販売とサービス提供を続ける」との声明を発表した。

Panasonic 中國子會社

一間公司兩種制度。

樓主上水啦

一定係d支那員工亂出聲明

有冇諗過個聲明係俾中國人睇？

咁佢又冇錯，電器照賣，去到俾華為既零件就唔知

你果張冇公司印，我呢張有。

邊忽柒左

一定係支那hack 左個官網啦

廢時你地射空砲咋

總公司出左聲明未呀撚頭

似係分公司炒車
以為係啲以訛傳訛，好似樓豬噉係咪都否認先，點知係真
乜撚嘢不實，總公司講到明禁都可以不實

Panasonic Corporation
Media Contacts:
Chieko Gyobu (Japan)
Public Relations Department
(Tel: +81-3-3574-5664)

我比個電話你問佢

可以賣電飯煲俾華為

你快啲叫佢出新聞稿bin我c啦

最後日本總公司唔供供俾支拿分部

睇清楚時間！！

日本總公司

大大力bin

應該有黨員亂玩，咁玩只會玩死支那自己，因為資訊唔透明

樓主

出咗啦，上水未？！

hi 賤種

連緣會公司都係假

好撚慘，得返三毛

快啲叫Ｃｈｉｅｋｏ Ｇｙｏｂｕ出聲明啦

再見證多個1001 post

要寄信

屌你老母，3毛果然係盲㗎

咁都有saga

wfc

we fucking care

得奶佬一個唔care ， who ?

三毛表演花式自炒

我都信松下電器會keep住賣冷氣俾華為嘅

再咁落去真係等炒魷魚

支那三毛

パナソニックの広報担当、刑部智恵子氏は中国語サイトの内容に関して事実を確認していると電話取材で述べた。

刑部即係法律部，支那黨員員工應該gg

宜家情況基本清楚，松下意思係，有問題就唔賣，冇問題繼續賣。

短時間內全停，因為要逐樣元件去check，時間真係唔短

貼去d報紙啦，d毛喺報紙fb喺度吹奏。

日本yahoo都出埋，凍過水

牆內一切正常，有咩問題

on9 自己出聲明
以為自己幫到華為

Panasonic官方回應：未違反美國法令下繼續與華為貿易

羸國又羸！ 反共狗又炒車

唔好推啦好柒呀

日本個網無任何有關華為聲明喎

松下和東芝否認停止與華為合作

針對22日以來所謂的關於松下和東芝停止與華為合作的消息，這兩家日本企業23日均表態說，此類消息不實，它們沒有停止對華為的供貨 等合作。

日本松下公司總部公關部門23日晚間在給新華社記者的書面回復中說，一些報導中“停止供貨”等表述與事實不符，公司目前仍在與華為進行不違反相關法令的交易。

松下電器（中國）有限公司23日也在其官方網站發表“嚴正聲明”，指出一些網絡媒體上的“斷供”等表述不實，表示將在嚴格遵守所在國家和地區的相關法律及合規 條例的基礎上，“持續向華為等中國客戶銷售商品和提供服務”。

當然你可以話新華社9up